[7000 budget] 想買部notebook

要求穩定耐用

主要用黎上網，dup下code咁
ssd, 8-16g ram

屋企學校兩頭走

可加ram

asus 好似好易壞

pish

thinkpad x270
dell inspiration 5370
上面邊部好

X270 仲好貴
同埋好似有過熱問題

你要襟用實係thinkpad x系 同t系
thinlpad個keyboard係好好禁 你可以去鋪頭試下
要拎黎拎去就買x1 carbon啦

睇評測話幾熱下又有小問題
左手單手拎會死機，因為ram 鬆
有冇x270用家講下部機